【老牌豪宅】換樓客半億買香港花園4房戶 望維港海景+豪宅地段

【老牌豪宅】換樓客半億買香港花園4房戶 望維港海景+豪宅地段
15:00 2021/03/13

"......西摩道8號香港花園，樓齡約46年，由於位處豪宅地段及提供大單位，故受到豪宅買家垂青，該行剛促成的為中層B室單位，實用面積約為1,991平方呎......為四房雙套間格，擁維港海景，而且單位更連2個車位。同區換樓客鍾情，加上看好後市，故斥近半億元，以4,938萬元意頭價承接，折合實用呎價約為24,802元......"

又一低水豪宅成交，位處半山及有海景，呎價都只是24.8k (因為包括2個車位，所以實質呎價其實更低)。

46年樓咪一樣5000萬買

支持

支持買低水豪宅

樓淡舊樓唔值咁貴。